天瑞連打2日但有區議員失左蹤

代開po

天瑞分2個區
天瑞比打2日
林進日日出現
連伍議員都中左2粒彈
你老味 瑞愛區黎寶華消失左
當時係鄺仔團隊我先投架喳
仆街啦屌你去左邊L到

好似師奶黎
但泛民
鄺仔手下搞咩

佢facebook 開始有人罵

Push

天水圍友幫拖推爆

推一推

夜晚8點幾9點 我見到黎寶華有黎幫手喎
唔好咁快割住 兄弟爬山 各自努力
可能佢同其他區議員有唔同分工呢
不過都希望佢盡量講多啲
唔好令人覺得佢潛水
利申：唔係佢選區 只不過當日係現場見到

當初係含淚投票啊屌佢連競選宣傳都冇咩點出

早知投個識講早晨既上去

今日定琴日？

二藍一黃 you got no choice …

點解ust南亞仔無處不在

我住天水圍㗎
Btw 天水圍啲區議員真心博命 程太真心差 阿katy都係白鴿但佢勤力好多 利伸嘉湖南

天水連線好搏

根本玩命

其實最有heart始終係天水連水嗰4位巴打
真心有做嘢 好勤力 有咩事都會即刻喺現場
天瑞2個議員 有林進喺度真係極大對比

失蹤嘅嗰位師奶真係算9數啦咪又係靠鄺神光環
唔好話咩女人仔怕事 今晚頌華陳詩雅都有落現場啦

利申頌柏撚 但聽好多瑞愛撚都話冇見過個女人

我見早排你地李煒峰喺度zip 紙落違泊車度 勸佢地走 仲話 人間有情 popo 無情 笑死我

第一日個時

黃志輝黃架啵
成日維園見到佢同個女一齊遊行

黎寶華呢？驚到縮響屋企攬住老公呀？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

又一傳統撚屌民主派實例

條友選完之後冇出現過
之前銀座集會連鄺俊宇都係到 但都冇見過佢

你應該認錯人啦
早晨早晨係彈出彈入嫁
佢係唔同區都選過幾次
一年話自己獨立一年話自己建制
佢前幾年先係瑞愛郭強到做助理